奧斯卡兩大輸家

The Favourite (1/10): 女主角

Vice (1/7): 化妝及造型設計

Olivia colman爆小冷贏大獎叫做補償左;
民主黨用電影做宣傳喉舌可恥，有個獎叫做收貨

what makes you think it was murderrrrr